［行動升級］勇武手足 我地要比啲狗更手段更邋遢

殺手47玩法

我地要發展既係暗角手法 正面因爲武器威力升級有限

所以係時候用下個腦 利用不同方法去做事

Game入面敵人既家人都唔係好人冇一個係無辜

要令佢地驚 要令到佢地付出代價

咁樣先有爆機既可能架